有冇試過睇人fb ig 睇到好尷尬？

除非打埋啲好撚矯情嘅說話，唔係嘅話我覺得間唔中J下自己無乜嘢嘅

依家仲有人用fb?

唔係最紅嘅youtuber好快就開審
你會理佢嗎？

香港地，最後一次見啲人好活躍用FB，已經就十年。
外國就唔知。

咁人哋個ig fb 係屬於人哋嘅私人空間 又唔係開page或者公開comment 或者喺你ig到comment 咪由得人囉

係人都會想有地方宣洩自己情緒嘅 人人唔同方法啫

我呢啲鍾意post meme嘅算乜

有啲係自己整，有啲係偷人有趣嘅

想follow

我已經冇follow或者add佢哋，但有時無意中見到佢哋個撚樣我真係嚇一嚇，柒到唔咁睇

+1